# FF14_3A画质补丁


FF14_3Areal_Reshade

`
Ver 1.4.3
2018-03-20
`

***

## **FF14_3A画质补丁**
基于Reshade通用后处理注入器开发
`https://github.com/crosire/reshade`

* 稳定的环境光遮蔽
* 自适应的Bloom效果与镜头光斑
* 写实的较色
* GI模拟
* 随时开启关闭的鼠标对焦景深与镜头色差模拟
* 额外的抗锯齿
* 更多...

***
## 安装说明

* ### 安装说明 详见：
> http://bbs.nga.cn/read.php?tid=13624110
>> 若有**旧版本补丁**或其他画质补丁，很大几率会冲突，请**务必**清理旧补丁

* ### 最新版本的截图详见：
> http://tieba.baidu.com/p/5588728805
>> 点击 **只看楼主** 查看最新发布的图片

***

## 分支说明
| 分支 | 说明 | 备注 |
| --------   | -----:   | :----: |
| Master | 正式发布版 | //下载此稳定版本// |
| Develop | 开发中的Alpha版 | 最新，不保证能正常运行|

***
## 近期更新说明
 * Ver 1.4.3
> * 修复了画面偏粉的问题
> * 优化了景深效率
> * 针对对话框过亮的问题做了调整
 * Ver1.3.0
> * 修复泛光着色器特殊条件下会产生微小斜纹的BUG
 * Ver1.2.1
> * 紧急修复一个着色器排序问题
 * Ver1.2.0
> * 环境光遮蔽曲线调整
> * 修正景深鼠标对焦时有往左偏90像素误差的BUG
> * 默认截图目录改为C:\Users\Public\Pictures
 * Ver1.1.1
> * 稍微降低了亮度
> * 去掉无用景深，未使用着色器放在BAK文件中提升载入速度

 * 更多历史版本更新内容请通过标签查询
